係sogo做 你問我答

垃圾公司
成班高層裝屎
做服務業慘過做狗
千其唔好做direct 員工
利申:準備唔撈

個胸咩size

你估sogo淨係得女人

下個月又要黎sogo help thankful

做direct定counter先

counter g/1

超市呢行間間都唔好做
係c字頭個間人工福利叫好啲
但係其他行業比又差一截

sogo 啲野唔撚抵買

除左地下果層有人 上面全部拍烏英既

4樓以上全部都係咁

利申:唔係做超市 唔知超市啲人點

你估淨係得女人先有胸